(有波有片)Momoland Nancy 俾大家見證佢事業起飛!

注意!此片段內有大量狗公大聲尖叫! 使用時請注意聲浪...或者自己叫埋一份!

仲有集中注意白色...唔好理會黑色!